點撚解次次我一入就跌

明明升市 但次次我一入就跌

你並不孤獨

市場都係專門狙擊我
我一買入就跌
我一賣出就升

mon住你黎食

我都係，都係趁早退出股票市場啦

我一買跌就升，你止蝕未?

下次可唔可以通知聲？

下次入完貨開PO通知

你地升到咁先來買貨？

建議可考慮盈富

狗也不屌

想做第2個面神又要通知你？

今晚想買d咩?

全世界夾埋整你都抵輸啦

覺唔覺你係世界既主角

我明

分十次買

分享下黎緊入咩益下大家丫 我分返d比你丫

抵撚死呀